Virtual Youtubers討論區（323）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

水live明明比人屌垃圾

佢老豆acc比會長成家人廢左

永遠過唔到11關

兩次chatroom都收皮

あくあ嗰個都係平時免費3D live水準咋

水姐都唔好講入面個live setting點
入都入唔到去睇

咁呢個係垃圾NICO既問題

會限問題

貓又要人

以個nico問題po

35玩左個幾鐘先知有入彈制

會長好似更怕因為老豆leak左個人情報間屋俾賊爆格

今次都有佢份

唔係講支那B站喺星川個3D Live chat度見到

Lm

諗諗下都係唔交換了
下次又男聲事故應該要暴動

唔出奇
前排有唔少新聞就係賊係twitter搵相踩線咁爆格

botan要死了

洗得咁快你都留意到

所以直接買spwn

咁有啲人專心睇live 有啲人專心睇chatroom

nico垃圾都唔係第一日啦 10年到宜家都係咁廢 乜鳩都要收錢

頭先35問公主入彈制係邊,沙皇笑到訓係到

收錢得720真係痴線

仲以為公主會廢過miko 點知...

琴晚橙巴介紹嘅V 開台自彈自唱

黎緊2nd fes既3D有冇咁好技術

上次未有SSR得公主同35
公主勁好多

公主打機唔差㗎 至少一周目dark soul 你比miko打35p仲唔噴血

nia acappella 好好聽

GAMER出身

公主果次讓半臂都carry到miko

會長開10箱holo choco

無視俾屍圍啪soda

今次網上live做到日清工商live咁我就收貨

35p都係咁話㗎啦 miko仲廢過殘廢

2nd fest點解唔搞VR

要求咁高

冇追開公主 唔知佢打機勁

chatroom：100萬脫毛耐久
會長：咁搞法連頭髮都會冇埋

公主無表情打機好正

想講tama想開場同觀眾玩among us可唔可以熟左啲術語先

你班咸濕仔推得快到

應該唔難喇

おとなの掟 / Doughnuts Hole (covered byアザミ & Ci from BOOGEY VOXX)

邊有咁多人屋企有VR設備

我驚會長叫到比人以為殺人都未到

殘體字咁柒一望就望到啦我又唔似你 我睇live又唔會分心上連登講野

女裝

播片咋嘛
返公司錄姐

sorry reply錯左 唔係講你

牙莓都有睇阿女?

你理得人哋哋啫 同得觀察打都唔會有技術局啦

咁有啲人可以一心二用 有啲人習慣專心

有武士道幫手應該唔會好差掛

會長開到天使
開心到要去搵天使簽名

想買天使件t

指示廚

講緊FANS 冇oculus 眼鏡 點睇

我冇問題喎

究竟你快我幾多秒
我明明直播緊先岩岩講到開到天使果下

唔係技術場問題
最少都要溝通到先玩到落去架呢類game

有諸星

真係一神帶兩廢

我睇到WO
ching住邊?

有睇Holo嗰班已經睇化咗 個v派糖 觀察入去湊女

嚟緊每日同唔同嘅人都有1首cover

百鬼2300打APEX

可惜唔開cam
想睇會長開cam影adidas手

會長開到holostars

咁樣都指示廚
Among us連最基本嘅溝通都做唔到點玩

嘩, 牙fi收港紙紅SC

冇眼鏡咪fix view

一期生閃卡
仲未出會長自己

阿石出手了，直接迫人del片

咁應該係日本既問題了

可以睇無vr版
不過依家vr眼鏡都唔貴既

屌 我都好想開

@老師巴

開cam正好多
就算會長戴埋手套都係咁話

mimi+ hachi

過氣話題冇人理

其實而家輝蛇係咪已經正式群埋班小粉紅做木口anti

一期生SSR

維京耐狗

發現射紅sc有鋪癮

而家先做太遲
網絡傳開左既野無得走

都唔係身第一日既事

除左aqua同百鬼打apex
我基本唔睇holo了

原本依段時間係日本架

仲有眼球

最後一張係星街

嘩
TAMA真係認真場黎
隻黑好勁

虹社高質咁多

果然小粉紅
齋睇阿夸

最藍果兩個

笑撚左
偏偏剩番睇緊嘅係呢兩個

其實用VR眼鏡睇又有乜意思，你個視角固定咗一點，除咗可以望到水平180度嘅野外，無其他特別。

可以過埋隔離屋簽名

最鍾意睇Aqua嘅係咩人 相信唔洗我講大家都知

人地輝蛇睇P家架

真係出曬ppt同星街都冇會長卡
同居ーず之絆

一周暗魂到已經好過好多人

但可以睇下牙石可以
影響到幾多間台灣傳媒

YUNA果邊考數學

真
牙虹連車尾燈都追唔到
指奶支技術

會長：肯定係我抽到天使，天使抽到我

會長又想玩脫毛？

分分鐘迫落架都出新聞

我都淨係睇佢地打APEX
佢地播其他我就無睇了
覺得無咩好睇

請唔好連累我水

棉花糖又想水yuna ASMR唱歌

早幾日yagoo都開到holostars
仲要係已經畢咗業嘅kira

Pan piano cosplay gura 講咗未？

簽咩名

草青你都釣魚？

明既
P家好睇咁多

邊個咁大整蠱

佢唔釣先唔正常吧

輝蛇有咩推介

好屈
認真場既TAMAGO

佢不嬲釣開

你估下2nd 係播片定真live

真LIVE
播片

鋼琴雞有咩好講𠵱排hit咩就低質cos咩 又唔係彈得好好

唱緊

Ok收返

即刻發ppt同一期生ssr卡上discord

大陸輝

P家啦

水

佢之前都唔釣

女裝夢追

我水盡力了
請放過

又要tenet
pain橙巴

屌 覆錯人

Anya 會唔會花子都lag

天使係隔離房
會長用discord問佢係咪要直播開箱
準備同時視聽

屌得好

你想睇咩類型
我呢排鍾意後台播呢個
唔想上B站可以youtube聽歌

會長打算同天使一齊脱毛
chatroom叫星街快啲走

邊個批准佢用gura個loading screen

774 GOODS，
BD貴到

隻孔雀咁撚串, 心豚做嘢未

774咁貴

咁多個鐘

可惜而家無得同犬山一齊脱毛

你真係唔比孔雀都係痴痴哋咩

草清25 holo?

連隻臭雞都唔夠膽咁講
佢以為同peko貼就大曬

其實都唔係長得過Holo好多
每part都係個半鐘左右

真，彈得好咪話啫，又唔係彈得好，根本啲人睇佢都唔係為咗聽人彈琴

又提到如果要結婚應該會同天使
相遇一年就變到咁嘅關係
平時係客廳互相無言，前輩黎個陣有天使都會安心

同埋今日好似係相遇一週年

個樣成個阿嬸咁

3次元原則上要四重

釣開虹狗不過冇人唔理佢,而家釣木狗

佢考完試

中之人先要啫

三次元請離開

有Boing Boing既

雜圖金剛棒

冬雪大炒其餘兩個

清唱Rising Hope

Yuna 係咪讀緊早見配嗰段野

講佢彈得又唔係咁好關holo咩事

睇定岩架啦
第日武士道啲閪野都係咁上下

ft.stylishnoob、spygea
呢個台V好似都幾猛料

Holo 146min 8000yen 得隻BD
睇返又真係貴不過fans都係照硬食買嚟收藏

應該係話公主

條女係咪冇着褲

星街2動？ 咩日子

BD日本都係以個價架喇

因為最後張相 我負皮咗

Tama高手場

成班讀心讀到連圍內鳩噏都讀埋

到AZKI

而家講緊公主咩？佢回錯人？

耐到天光

YUNA頭先果段
わかんないよ…わかんないよ！！！
寿君言ってることひとつもわかんないよ！
寿君が言っていてるもの何かいいのがわかんないよ！！
わかんない、私には分かんないの！
「ブラッディ」って何がかっこいいの？
血なんて嫌だよ、痛いだけだよ！
「狂う」のどこがかっこいいの？
「クレイジ」のどこがいいわからない！
罪深いってなんなの？
罪があるのか何がいいの？犯罪者がかっこいいの？
そもそも「混沌」ってなに？
「カオス」？だからなんなの！！
「闇」ってなに？闇ければいいの！？
正義と悪と、なんで悪がいいの？
なんで悪いほうがいいの！？
悪いから悪じゃないの！？
右腕が疼くてなんでかっこいいの？
「自分の力を制御できない感じが堪らない」って、何それ？
ただの丸形な人じゃ！？
ちゃんと制御できる方がかっこいいよ！
立派だよ！！
普段は力を隠してるっと何がすごいの？
そんなのただの手抜きだよ！
隠したりしないで、全力で取り込む人のほうがかっこいいよ！！
どうして札とか異名とかいろいろ付けるの？
いっぱい呼び名があったってわかりにくいだけじゃん！？
英語でもなんでも片假名を付けないでよ！
覚えられないよ！！
「鎮魂歌」で書いて「レクイエム」で読まないよ！
「禁忌」で「タブー」で呼ばないでよ！！
「聖戦」で書いて「ジハード」で呼ばないでよ！！！
「ギリシャ神話」とか「聖書」とか「北欧神話」とか「日本神話」とか
ちょっと調べたくらいでそういう話しないでよ！！！
内容もちゃんと教えてくんなきゃあ意味が分かんないよ！
教えならちゃんと教えてよ！！
神話に出てくる武器を說明されても楽しくないよ！
「グングニル」とか、「ロンギヌス」とか、「エクスカリバー」とか、「デュランダル」とか、天叢雲剣とかは
意味不明だよ！！
何がかっこいいのか全然わかんない！
他の用語も謎なんだよ。
「原罪」とか「十戒」とか「創世記」とか「黙示録」とか「アルマゲドン」とか、
「名前がいいだろ～」ってどういうこと？？
「無息で感じろ～」とか言われても無理だよ！
「相対性理論」とか「シュレディンガー」とか「万有引力」とか、
ちょっとネットで調べただけで知った頑張らないでよ、
中途半端で說明されてもちっとも分からないでよ！
ニーチェとかゲーテの言葉を引用しないでよ！！
知らないその言葉を使われても何か言いたいのが全然わかんないだよ！
自分の言葉方でよ！
お願いだから私が分かること話してよ！
「中二」ってなんなの？「中二」ってどういうことなの？
分かんない、分かんない、
分かんない、分かんない、
わかんなーい！
寿君の言うことは昔っから何一つ、
これっぽっちも、わかんないのよー！

我不明白啊……我不明白！
壽君說的 我一個字都不明白啊！
壽君所說的東西，我不明白好在哪裡！
我不明白，對我來說不明白啊！
“Bloody”哪裡帥了？
我不喜歡血啊，不只是會痛而已麼？
“瘋狂”哪裡帥了？
“Crazy”哪裡帥了我根本不明白啊！
罪孽深重是什麼，有罪又有什麼好嗎？
犯罪者比較酷嗎？
再說了混沌到底是什麼？
“Chaos”？ 所以說那到底是什麼啊？
“暗黑”是什麼，黑漆漆的就很棒嗎？
正義和邪惡，為什麼邪惡更好呢？
為什麼壞人這邊好呢？
正因為是壞人才是邪惡的不是嗎？
右臂疼了為什麼會覺得帥氣呢？
“在無法控制自己力量的感覺中無法自拔”？
這算什麼 不就是個廢柴嗎？
能好好掌控自己的人才帥啊！
這樣才出色啊！
平常把力量隱藏起來到底哪裡厲害了？
這樣的不就只是個在放水的孬種嗎？
不藏着掖着，用盡全力出擊的人才帥啊？
為什麼要起一堆外號和異名啊！
交了一堆後不是只是更加的理解困難嗎？
不管是英語還是什麼，別給我加上一堆片假名啊！
我根本記不住啊！
別寫成鎮魂歌讀作Requiem啊！
別寫成禁忌讀作Taboo啊！
別寫成聖戰讀作Jihad啊！
希臘神話、聖經、北歐神話、日本神話什麼的，
只是稍微查了查而已，就不要說那些東西啊！
不好好告訴我內容，我根本不懂啊！
要告訴我的話就好好告訴我啊！
和我說一堆神話里的武器，一點也不有趣啊！
永恆之槍也是，朗基努斯槍也是，契約勝利之劍也是，
聖劍杜蘭德爾也是，天叢雲劍也是
完全莫名其妙！
到底哪裡帥了？我完全不懂啊！
其他的用語也是謎語一般，
什麼原罪、十誡、創世紀、默示錄、哈米吉多頓，
“名字很帥”到底算什麼啊？
就算讓我用心靈去感受 我也做不到啊！
什麼相對論、薛定諤的貓、萬有引力、
只不過是稍微谷歌了一下，
要裝作你很懂似的啊你那半吊子的說明我一丁點也不明白啊！
不要引用尼采和歌德的話啊！
就算你用這些不認識的人說的話到底想要表達什麼我根本不明白啊！
用自己的話說啊！
算我求你了，說點我能明白的話吧！
中二是什麼？中二是什麼意思？
我不明白！我不明白！
我不明白！我不明白！
我不懂啊！
壽君至今為止所說的一切，
我半點也不明白啊！

今日多返啲人

係

應該係啦坐喺度個叉開到去pat

聽姬巴講過 公主好似有彈開琴可能佢讀心太勁

唔明關公主咩事

頭先果場係

佢台日都識唔少人 成日同日本d v collabo

ンゴ聖誕voice都好可愛

聽meme review?

將講呢段野比人個對象做yuna講比tama會幾match

呀苺都有台仔現場翻釋
快d開眾籌我賣樓捐身家

pan piano一定唔係公主囉

唉，屌你個西
信仰的考驗

牙莓似有睇tama
我同牙莓貼貼

我屌 唔係話係公主呀 係佢覺得你暗串公主呀

佢應該係想話你個句想陰啲陰啲抽公主
點知無人上釣

我都有睇呀....

呢場都幾係野
Brown係tama同red面前vent完就衝上去殺人再屈red拍掣係self report

釣得咁廢點上釣呀

咁我同你貼
牙莓同tama貼

龍+鴨

= =?

有樓

應該只買あにまーれ
有冇邊場特別好睇
或者組長仲有上邊場

NGA post 中文翻譯?

佢老母架

9up 廢青邊有樓

想問下
tama家陣係咪點都會孭住2把劍

唔該晒，而家明哂

刀劍廚
應該有人整FATE野比佢就會換
而家佢睇FATE上癮

我冇睇過公主都唔知佢識彈琴

天使會限comment唔到
superchat多到變到會長台咁

好中二

新人建議睇hf先 比較治療

定期有開live練琴
彈成點我就唔評論啦

佢應該無睇2006版走去睇ubw

應該youtube問題たま都係咁

建議睇魔伊

迎接RBC高能叫喊

一 二 四都有
二係shuffle unit
四係全部人出嚟埋尾

睇Zero先個鋪排我覺得幾好

未聽過亦都唔諗住睇佢

聽講魔伊最新都

台灣人嚟，好似係

睇咗都唔講乜，治咩癒

HF新人睇到成頭問號就真

BD有D興趣

一轉台去Yuna又玩返ASMR唱歌

唱多啦A夢

不嬲推人入坑都係叫佢睇寒蟬 school days 黑色子彈

見有人話一場得半個鍾
應該唔係咁短啊

睇咗 遲下睇ubw

木口d音響真係廢的

azki 深海fes 正好多

只係跌番去本身應有既位置姐

天使會限開左12分鐘左右
superchat冇停過
仲有彩虹
好痴線

我頭先話每場個半鐘 你係咪睇錯

zero比大人睇的
fsn比細路仔睇的

貼個心係 holo星度

原來係咁
hnst果場係得尾其他人？
shuffle unit係點玩法

個心心放係SOLOLIVE到

大逃殺target

好心就唔好擺個男人出嚟
擺完又要遮住佢個樣

星街大爆炸

個YUNA推又掉赤SC了

黃list

留名等睇大叔慘被炎上

咩事燒著都唔知

寒蟬尋日煲完第一季又覺得冇乜野
可能睇得黑暗題材多
不過當年未興黑暗題材個陣應該幾震撼

(微劇透)

好似真係得阿狗可以堅持到底，任何game都打爆機

瘋角獸：張卡痴太埋，好易會搞埋一齊

菠羅pizza 單野仲易燒著

戀愛了

佢個網有寫有邊啲人會入埋嗰場
佢哋再同入面啲人分過隊唱
HNST都有咁玩 最尾要收工所以全774都有出嚟

好似好耐冇玩呢隻 極速過氣

好過HOTS先

yuna 啲asmr 唱歌好聽左咁多

寒蟬啲重點係解篇
變咗熱血友情番

睇埋第2季去 好神

holo好似得翻towa ame有玩

小學生又跟風打機

深海個台設計得好靚

シオンよ...

SHINKAI FES最後一組

屌你老味小學生真係次次人玩乜佢玩乜

佢唱腔都改咗
唔係壓住把聲唱
唔會好走音

每日都有練歌
你聽番上次同上上次歌回
就會見識到超進化既YUNA

年尾會有邊幾個V開台

之後直播一兩次就唔玩

仲要DDLC睇過人玩就已經冇左好多樂趣
考演技啦今鋪

TAMA

上次玩paper,please 即係暗示緊抄功課

笑撚死= =holo可唔可以唔好跟風跟到咁

paper please佢起碼打爆機先轉game

不嬲都係咁㗎啦

星街比人虐

木口而家係咁 冇乜game玩 一有人玩既game 就個個跟..

個個都扮晒初見
DD8KiKi都出咗成3年啦

玩彼女×彼女×彼女就真係勁喇

小學生通常都係咁

講真以d game一兩個玩未算

點解天使俾人瘋狂sc?

一個玩就差唔多個個都會跟風玩

35夠唔夠膽開AI少女

holo好似食左一次版權砲之後
所有V都唔敢亂打game
每次都要有人玩左第一次，其他人先敢跟住玩
就算唔講遊戲，Twitch都係miko先去試左先

CS，Overwatch好玩過佢好多

阿余唱炎

煉獄大哥都話正

想睇班女玩WA2

35玩school days summer days cross days

原神呢?

雪媽要轉飲酒

AVG 直播
其實真係睇劇情高潮位嗰幾個位啲反應

觀眾唔係初見
前面啲位其實無咩好睇

唔係原本已經係咁抄game啦咩

留翻比彩虹

Ame玩heroes of the storm唔係話佢無玩lol咩

原神 封殺左

希小姐:好想玩原神..

因為係chatroom comment唔到，所以用sc同天使講嘢
好癲

孔雀超驚玩恐怖game

AME玩HOTS係因為觀眾係咁叫佢玩LOL
佢偏唔玩

煉獄係見到鬼先入會

由第一日開始已經覺得miko去twitch係amazon既工商黎
不過星期5睇戲真係好開心 成個禮拜既壓力都冇哂

講緊Valorant

TAMA被採訪

阿雞：想玩原神

牙雞不知幾想玩

暗咩事 佢不嬲都係咁

呢個真
就算嗰陣唔得閒，放背景聽miko把聲都夠曬
尋晚睇到日出

唔係
以前有人玩人中
阿水會玩DS,隻狼

係wo 我睇錯sor

講真，多人game都仲有唔同視點睇
劇情game就真係，十個十個都係一樣
仲要呢隻唔會有其他ENDING

而家魂系唔可以收益

公主同團長個darksoul

本身都好眼訓 點知越睇越精神
同埋明明套野都睇過幾次 (洋腸/school day) 睇埋miko d反應又係另一種味道

其實睇game姐
GTA夠唔可以收益，miko都照玩

推到tama出名

人中唔係得會長玩咋咩
最多みこ好似都玩過下
平時係多啲可以抄嘅種類 有排唔知連bangdream定偶像大師都個個輪住玩咁

Sor睇錯

paper please我都覺得ok
因為多ending，可以睇到佢哋性格影響結局走向，例如Shion絕對唔會為家人犧牲自己，兔仔會想同家人共存亡
但單向嘅game，仲要同一日真係
我鍾意Shion我都可能放background聽就算

2樣野黎
比直播同開收益係2樣野
rstar係比佢地直播但唔比開收益

エルセ把姐姐聲同個蘿莉皮好大反差

木口真係執左

要清算版權蟑螂
capcom(芒享) form software(魂系) ATLUS (p3) cdrp(2077)

3期生班老豆有活動

RBC竟然覺得個神婆係美人

扮初見 上次小天使又係咁 好撚ON9

覆水難收我自膠

A醬要出道了

最近真係冇咩game好直播，兔都係咁換game睇邊隻效果好，始終唔可能日日都mc

咁咪話以前其實無咩抄驚

小心糖尿病

真係3萬美金

YUNA OT WO
係咁唱歌

希望下年年頭會長天使tag嘅人中
可以開個好頭
大家各自打新game唔好全部撞曬之後一兩次就唔打

唔緊要啦
今次對腳都幾白
當施捨啲米青俾佢

不愧係打三份工既女人

百鬼bb

話說NGA已經準備明晚總動員衝擊開車

玩舊game lo，學阿狗
獅白今日玩Simcity，不過屬於自high向game
要有直播效果嘅話Hitman應該唔錯，個人私心想睇Hitman舊作

余宝

你見唔到啦

歌回都係兩個鐘到
ASMR歌回就唔知了

3萬日元以佢地收人仲駛諗咩 即go 啦

慘，A醬出道就要俾支畜沖

希望桐生一馬之後有機會做返主角

沖到佢變新世一

美金呀巴打

車邊鬼到先

我係拉拉人啊屌

聽朝唔總動員？meme應該開唔到會限

這個殺手

咁可愛都唔明點解呢度啲人仲可以反得落手

畫歌V

我知係美金呀
我係講如果係30K日元對於佢地黎講根本唔駛諗

個晚磨左幾多次

可愛大哂牙

未出發喎CHING

唔係好明點解返而meme唔衝

住緊隔離屋
要磨洗鬼等個晚咩

好似你反呀雞咁

因為meme review 都係係會長台開?
而會長台開都會99%會限

你唔好明啦
跟本佢地就係想成間公司執

點解冇人反兔

冇人反咪你反囉

Collab冇咩可能開

開左鴨fans點算

真

SHINKAI FES真係要完了

岩岩先見到，阿余等等打apex

同個V一齊睇, 加埋CHATROOM
熱鬧好多

SC世一
打贏Google嘅YouTuber世一
同埋世一廚師

雪人

YUNA尋日都堆左

好似今日ASUS係咪冇人理啦已經

咩隔離屋

冇得玩魂系game 真係硬傷
直播嘅話一流

打贏Google但係最後比人反殺

要扮啞都做唔到乜野
唔買就梗嘅

3萬蚊，過夜，你條女雞黎架

好似好耐冇見佢玩APEX

Holo車站廣告關聯

星姐岩岩有場反cap好似好勁

有次死神開開下台呀雞直接拍門亂入
死神搬左新屋好似係呀雞隔離

HACHI 開REALITY

有ID都無EN KUSA

聽日A醬個台其實夠mod頂到

今日好多miss
好在掘礦快先吊到條命

係 個個三分鐘熱度

支國人咁堅持 好令人佩服

一定慢慢搞姬唔怪得死神spa完之後咁軟, 因為磨磨都晚

睇樓下comment話最後取消左

hololive有mod

洋大人
不了 高攀唔起

佢最尾未有講
死神以為3000，原來30000

RBC又死了
係咪又要由頭嚟過

聖誕老人派禮物

左上角個邀請

多左rushia 446同towa

Discord又simp

discord喺星街到

魔王deadline

猫又小粥

DDiscord

有火車都唔撚想打

屌 見到天狗就嬲 完撚左交換所 冇素材進化

火印囉

Discord真係DD黎
平時追開AME
今日見到Discord JP係哈叉媽twitter出現
宜家又星街

正牌大小姐

鼻塞大小姐

個acct應該唔係得一個人用

提早開波就明那3D好女仔了

歌回

女仔?

rushia

放background睇下Shion咩反應

Shion自稱聽過隻game但冇玩過

discord 週圍睇stream

dd

RBC係唔係驚到要去尿尿

Shion：小學生嘅大家快啲瞓啦

今朝都有出沒

領頭羊

discord

DD而且係holo

過左了

DDiscord
冇打錯字

轉得好靚

好似睇緊狗玩AC

睇黎牙鬼真係好耐無打apex

星姐連撞三個勁人原本就嚟可以收台呀而家又有排

discord 係咪睇到D server對話
可能日日偷睇holo discord channel

個人勢?

兔仔4個鐘先到上吊
我當小學生快一半都要2個鐘
仲要好難快到一半

今朝d人話一個鐘就吊

一吊就冇左4個鐘

星街真係好勁

牙鬼

我係阿妹難民，所以嗰關連入都冇入過

自己玩雖然無一個鐘咁快
但唔洗4個鐘
句句讀慢好多

可能backup晒

星街係咁失誤
睇黎真係要打足成晚

我當年玩都係一個鐘多啲
飛住咁睇啲對白

唔讀既玩avg既意義無左一半

訓教前請欣賞如何打飛機

肯定食錯藥, Subaru佢都有留言

佢勝利喎,冇打飛機

成功左，雖然都係唔會去返大陸

求先上面巴打講完
話Discord睇到晒佢哋平時啲對話
Discord而家周圍留言
係唔係一種恐嚇手段嚟

DD: 你哋平時啲對話，我已經backup晒

狗同接唔過萬
vtuber尾水，木口末日

佢地真係重大勝利喎
holo無啦啦受到大損失
以後都唔會接到工商
冇啦冇啦

瞓前先唔想睇呢啲垃圾

有無人會買HOLO 個LIVE? 你地買STAGE 1定2?

越嚟越多人嘅

騰訊有discord股份

Towa baby

有幾多先

第一次聽

自己嗰推喺邊咪買邊個
呢度啲人應該都係買哂㗎啦
利申 未買 亦好大機會唔會買

細細個就開始食煙

笑撚死

俾你燈死咗

痴咗線啊

其實Holo除左雪媽
仲有邊個飲酒飲得咁勁?
雪媽好似每星期起碼開兩次晩酌咁
其他人雖然都見過但印象唔深

余嘅apex咁廢嘅

睇左3場，2場20/20

我唔覺asus會企起身
規模差太遠

無左MIC
asus什麼都不是

我可唔可以做專業放負師

星語

原來佢堆物販開返
唔係好識日文
佢個1000羊 3000羊 同10000羊嗰件係乜黎

@公主巴

臭雞

得閒喺度放負不如睇多啲V

聽朝9點，一姐唱K要人，再直落會長要人

手環
B2掛畫
毛毯

嘩屌黑哨成咁

摸摸有什麼不好

錯post sor

死啦
掛畫同毛巾想買

都係果句,有閑錢就買開心,冇就算

同意

邊個余寶比500蚊佢 人少少認左佢

d人話垃圾utube set左好多野搞到同接降好多
其中一個好似話chat room成日打一樣既野會當spam唔計落同接

1000 膠手環
3000 掛布
10000 巨大毛巾

係鬼佬睇厭掛

狗係鬼佬撐場

夸余都穩定破萬

en最淫就係佢

咁大鑊
歌回成日打call

去睇d底邊一人台
發現自己唔計同接 都係得一人個睇(無adb 無多開 正常睇)

Link 等我消滅1人台

最底好多都係1人

係咪臭你又奶

火雞一句 en靜晒

買晒

早啲訓聽朝睇會長

你今晚做咩係咁自言自語

輸到傻咗

買咗好多

四期生之絆

シオン真係哈佛畢業

V無關

ID過左debut果幾日蜜月期之後唔知點解同接真係直線下降
唔計youtube仲bug緊同接個問題
平時見除左喪雞叫做有4000人左右之外
另外兩個都係keep住2000人左右

會長休息完之後好似開始肯同人互動返

希望唔好有百合ff個陣講呢d野我唔想再諗起個肥佬ok?

咁冇collab
曝光度係差啲嘅
餓唔死就得啦
冇咩人期待過id

都冇人提個肥佬

公主呢真不仲嗎？

休息前好似都有一直同四期生互動
可能係對其他前輩始終都會內疚覺得會影響到對方
我覺得開始同其他人互動嘅轉折點應該係運動會

有出現過係chatroom
好似係幫公主翻譯？
同埋asacoco串過佢

咁你都知無錯

小學生嗰邊吊未
逐句讀真係等好耐

佢成日都話安眠
今次應該真係天光先吊
之後瞓唔到

天光先掛晴天娃娃邊有用㗎

今晚有場必勝波
愛華頓[0]

youtube已經話唔撚fix 勁on9講野唔計數 睇又唔撚計

中午唔會落雨

佢地點解釋係咩原因搞到bug左個同接
同埋竟然話唔會fix係咩玩法

公主串Coco
定係Coco串公主？

Coco串公主跳舞堂嗰陣體力差

好似話開左ad block 都唔計

話新機制 依家個數正常

Adblock=無效的同接，好似係

原來係mix e個app

都話無開adblock 正正常常咁睇都唔計我同接

分明搵方法計少數比少d廣告費再強行加插廣告落去

上邊仲有人疑惑點解狗同接低咗
屌那星佢玩AC就連我都無撳入去睇

有冇諗過可能而家個數先係正常
之前一直都係計多咗

咁真係唔知
YouTube 越搞越差
啲廣告又越嚟越多
十足以前嗰堆翻版大陸網咁

星街:

獨市生意就係咁
佢做得幾爛你都要硬食

30秒廣告無得飛

遲啲就2個45秒廣告

solostar同id 玩pummel party都幾好睇

都唔係唔想俾你賺
係要做得咁核突

迫人做印度人

YouTube重大更新！強制所有影片「插入廣告」 施行時間曝光 2020年12月15日

更多

YouTube 官方日前發布新的廣告政策，2020年11月18日以後，不管上傳者（或創作者）是否為 YouTube 合作夥伴，所有的影片（包含非營利影片）都將會插入廣告，只不過非合作夥伴的創作者不會獲得任何收入，民眾在欣賞影片時也必須在廣告上耗費更多時間。

真係閪撚到極致

牙莓唱到幾點

百鬼係咪諗住追番一星期份既鐘

星街

3粒鐘了 仲要係二動 邊個仲敢話星姐係公務員

玩到觀眾都催佢瞓教

星街終於訓了

一個鐘 讀緊sc啦

Shion好正

live果陣咪見

大小姐真係好可愛

日本既3點

我唔貪心 見到多一次就夠

鬼嘅日曆應該同人唔同

手動捉緊，等陣放幾十隻上黎一齊玩

買左YouTube Premium仲有廣告咩?

唔想買

阿根廷師

唔係錢嘅問題

唔買YouTube Premium
又唔想睇廣告
咁你想點?
一係就用Adblock

拎把刀降住youtube CEO
就知道係行家，會再打折

咪用緊adblock啦 不如話邊個會唔用Adblock

唔係luna咩

待機

依家唔係有定無既問題
係合唔合理

你都係我同鄉喎

牙鬼用緊gachi距離

講真唔係唔俾youtube賣廣告 係佢賣啲廣告好撚垃圾
平時連住日本vpn咁睇youtube 佢賣啲廣告係正常商業廣告而唔係啲一個官人七個妻或者係啲垃圾youtuber求9其cut啲直播抽野片當廣告真係好撚反感

家庭plan夠6個=3蚊一個月

3蚊攞去

斷鳩估

同公主清tete

其實我睇哂啲廣告佢地有冇額外嘅錢收

你係咪睇得多垃圾手機game
我用無痕都係出正常廣告

又學人玩告知

米唐女子舌甘

又唔知幾耐先有牙余睇啦
唯有每日聽docchi docchi

冇 我有一個google ac專睇vtb 一個專睇煮野食同聽歌
二個ac都彈差唔多廣告

有

click廣告

重大告知の告知
你仲唔係叫ルナ

小學生都玩文學部

大家記得俾like SUBSCRIBE click廣告彈廣告㩒晒啲廣告視窗佢
等咁多位V的生活更有尊嚴和更加投入開live的表演

其實差唔多個個V都玩過晒先黎玩有冇反應架

嘩屌正撚到

老母自己畫

又要打J

V嘅話我唔會咁得閒睇廣告

小學生(聲稱)未玩過

未玩過都可以睇過人玩

第二張真係好正

除咗出道都冇睇過老母 但之前張掛畫實在太靚買咗

冰天雪地打個雪花J

何sir俾yt捉到 少左80%收入

淫撚到

其實都唔洗真係玩過
隻GAME咁多年
出果排無意比人劇透左都差好遠

佢係唔係就嚟會見到晴天娃娃

有排

陣間就喺晴天娃娃之前話讀SC收台了

冇玩開gal game
其實隻game賣點係咩
個個玩

冇睇開都買

你玩下咪知

@唐巴，真係有人唔識呢隻game

賣點係反差
包裝同實質差好多

算係同君と彼女と彼女の恋差唔多類型吧

好治癒，玩完好舒服

衝動性消費 宜家俾我揀多次應該唔買
但宜家買咗我都覺得係值 同平時買開嘅2000-3000yen掛畫比 塊布嘅料摸落明顯係靚啲

結果都係答唔到佢

難得ina 2點就開台

封面欺詐
唔想劇透佢

小學生應該差唔多到第一個位

可以寫詩追女
你用唔同字詞，會有唔同反應
隻game有四周目，每次都有唔同劇情
隻game隱藏咗好多彩蛋
要用到base64、聲紋分析先可以得到彩蛋內容
真係好正，好有深度嘅一隻game

humu humu

你提佢欺詐己經算劇透

敗友

咁見係V玩
搵日我重睇返兔嘅stream

好似幾正

遲啲睇啲V玩就自然會知

建議玩君と彼女と彼女の恋

但聽朝一姐唱歌，要早訓

點解係black bullet

Yt唔俾宣傳觀眾特登幫佢睇廣告
佢之後有幾條片叫人唔好click廣告

呢到瘋狂講晴天娃娃
要透都透晒了

black bullet幾正喎
不過個垃圾作者斷尾

V嚟講，最早係絆愛(原型)玩先
嗰陣時啱啱PewDiePie玩完
仲唱咗首瑞典語嘅歌嚟紀念Monika
絆愛之後都有模仿PewDiePie翻唱首歌

因為比hunter更加冇可能有結局

屌加少咗層

我覺得冇推魔法戰爭 四天王已經叫好
你推個啲至少稍有睇頭

四天王小說/漫畫全部都唔差
我基本上全部都有睇

之前見twitter淨係得わため有fans放嘢食相嘅tag
依家會長 ラミィ 團長都有呢啲tag 係咪個個都有

冇你

正
聽日睇郡道

玩2077睇死機咩，LOL喺日本就直播毒藥黎

我選擇愛護而不是傷害

連登中之人都應該得到保障

即係邊啲

Lamy幫nene整埋附魔鑽石裝
岩岩見到有4套鑽石裝係箱入面

好似又打終界?
四套鑽石最後應該剩返446個套冇lost

呢2隻 彩虹 叶都會玩 係少人過apex 一d 但未至於咁毒

ds 血源 隻狼

真
冇得玩原神傷到

係..
冇得睇木口班女 抽男人抽到發哂癲

左上角ユリ真係幾似
可能佢成功轉生成為vtuber

一樣樣

從文學部畢業做咗老師
但都仲係成日忍唔住自慰

中間嗰個你嚟㗎

個人勢都幾難有一個可以幾十萬sub 每條片十萬view

OMG，會唔會燒埋LAWSON

好似動畫op

燈撚到lawson都無埋

小學生玩到打乞痴
係唔係唔夠暖
凍親好易病

咱們香港不是中国的一部份嗎

羅森是不是分裂国家

等睇有人講 等我溫暖佢

太大了燒不動燒不動

睇BML未
有你老婆

我老婆船長喎

不嬲咁講 做咩姐

差唔多，到喇

爱宝 好撚正 哭了
希望大家放低成見 點入去看

幾醒喎好多位都估到，係咪真係初見嫁

下次还想来呢

都話睇過啦

話睇過其他人玩？

我鳩up姐
不過大把V過隻驚睇過都唔奇

喊了

如果佢哋入行前都係睇開四天王
好大機會已經睇過絆愛玩過

佢而家坐喺我大脾度玩緊

原來我啲頭髮唔係黑色

咁你做左邊個個囉

你就係條女

KEKE TANG

Shion 仲有幾多日玩完一周目?

而家去到拒絕SAYORI
跟住就會(強制)完一周目

邊個嚟？

我中之人

BML>>兩国 >Shout in the Rainbow！

畫大咗啦

文化祭當日

要釣了

嚟喇嚟喇

SAYORI, NO WAIFU
WE ARE FRIEND

好撚臭

埋位未
要釣了

小學生好冷靜

一定唔係初見啦

CLS，monika SC咗500羊

隻驚貢舊唔出奇啦
但D反應勁撚hea

btw比你揀你想睇假到閪扮晒京京咁定hea到閪捧讀死魚

想睇死魚住講：屌估撚到

聲都唔扮一路棒讀把聲有啲悶

扮吓驚驚都好呀嘛

Monika冇課到紅SC
一定係覺得佢太冷靜

播首歌定下驚先

小學生都完左

禾覺得呢對好睇過死雞

華生把聲都有少少似ED條女
不過應該唔係佢嚟

其實最假係個chatroom d人睇過十鳩幾次都要跟個v扮驚訝

巧打耳

呢個channel高汁到

都係野兔好人啲

真
勁有心

證明睇戲嘅人，仲好戲過個影帝
就好似講馬嘅人，一定跑得快過隻馬

乞痴，YEAH

好淫

聽日兔仔仲打
唔知Shion打唔打

シオンしか勝たん

一上twitter就俾殭屍d心洗版

同まつり傾電話傾到咁夜

有但係其實都係wfc
當你咁出名接job仲好搵除左某幾個sc神
犬山早一兩個月講過佢自己係接job最好搵 好搵到話唔靠sc都可以生存到

狗狗玩到一頭霧水

果然係祭哥

可唔可以唔好post共匪羊d人 一係加慎入

我做爸爸了，利申睇本家

Sorry 見唔係北海盜本人，冇睇清楚佢com 既post
負評左自己當警告

勁高質

一陣8點就搵返上次比賽既對手
搞個復仇戰
但老師昨晚玩FGO好似玩到4/5點
之後又無較鬧鐘就瞓左
到底佢起唔起到身?

鯊鯊唱歌仲有一個鐘先開始
但已經有6k人等候

上次半個鐘前係過萬.....睇下今次幾多先

太大 不了

9.9m了

瞓醒之後食藥唱KING

鯊咩要人

19k人等緊

出完已經21k

一姐要人

得番10k

27000人等
開波冇10000
Youtube

一開得番10k人

Youtube

utube仲話整好左喎頂你個肺

成萬人失蹤

好似冇話整好
而係確定左你唔撚睇佢既廣告就唔計

個chat快咗少少

看更網都好似唔計

都係好事黎，真係可以確定youtube有問題，呢家的同接真係下算

都睇唔清楚，只係見到個a

又係同ina一樣,一堆綠海

又綠又快

快到都睇唔切

快到

上次明明有10幾萬今次得4萬

尾水

有6萬比nga做低曬

係咪鬼佬多人裝adblock

今次如果上到10萬咁實數好得人驚

應該係

上次youtube好似仲未壞

鯊咩揀親d舊歌都好岩佢唱咁
好正

一開波都已經比人斬左半

一姐唱歌好正

應該相對日本無咁多人裝?
見EN 同接跌得比較多

我有裝, 但有premium, 唔知計唔計

hachama已經征服左其中兩樣

點止我見2萬7一刀斬到得返1萬....

唔知佢點計
但依家肯定有10000+隱形人

好識揀歌

其實我懷疑過上次兔仔同呀媽自爆
個實數係過20萬

一姐把聲真係好屈

Premium應該會計你入去，Chrome 個Adblock 就唔計

仲少過以前玩mc

YT逼害鯊咩

唱周杰倫未

唉屌，要訓 唯有睇重播

平時冇留意 170萬sub

終於唱成首padoru

聽住訓

剩返11日加300k賀新年有冇可能

最少冇1半...鯊背景個聊天室會洗到LAG係到...

入去擺低個LIKE
Google永久Blacklist Adblock

平時輕鬆突破的50K 今日唱左幾首先到

冇

農曆新年就得

YT: 成班毒撚唔john Premium
係時候搵同事朋友夾家庭plan

係咪有阿根廷plan

真心屌佢老母
我懷疑同佢最近個最新有關:就算開唔開收益Youtube都會強制加插廣告
換而言之，就算你唔開收益既LIVE都一樣唔計同接

今次唱歌冇十萬 過氣了

反正呢樣野去到美國同EU一定有人會告google

かなたん

鯊姐

西班牙文

德文?

告咩

笑死

google太大啦
拆佢骨啦同FB霸權一撚樣

強姦隻豬

真係德文

好似外國先咁有聖誕氣氛

一姐真係好啱唱呢啲歌

終於有shitpost review

大量會員加入中

勁多人加會員

講完即刻勁多人join member

一姐唱歌真係好吸引

得5萬的歌回

gura既宗旨係準時收工絕不ot

工務員

態度正確

完咗
好空虛
頭先有嘢做，大部分聽唔到

鯊魚的歌回時間真係控制得好，真係一個鐘左右就完

黃色HOLO圈要人

324

講咩黎，我冇跟到

聽日會限卡啦ok

聽日會限歌回
完場係到釣蝦

釣咗勁多蝦

又要較定鬧鐘起身，希望起到身

純粹睇數真心解釋唔到
完全係個迷

叔叔抱抱

仆街較左鬧鐘都醒唔撚到

今日公開算你好彩一堆人CUT
聽日會限唔好啦

正常左

聽日會限要返工
JP LIVE又未放工

隻火雞11點又撞會長

師兄番咁早?我估我聽日聽完啱啱好

已經323就黎324 推得咁快

剪得好快

水尾

條友一路睇一路剪

阿火座長nene減半同接真心迷

BUG GAME

你消失左成日喎

退驚啦

巧忙
連miscosmic baby 1st debut都miss左
補完之後補星川3d

聽日鯊皇會唔會撞左

等睇5點開

gura會睇啲咁耐既動畫?

仲有深海love

一姐都減半啦